好怕有一日男朋友會離開我

可唔可以呢世都陪住我啊